(英國撚入）想用香港人名義捐口罩俾英國人

有無咩途徑？

利申：人在倫敦

Ok